主線係五大訴求！依家一樣都冇達成到

我知cctvb，吉野家，新鴻基助紂為虐好仆街，但係五大訴求先係主線！！！

撤回逃犯條例
追究警隊濫權
立即實行雙普選
撤回所有抗爭者控罪
撤回暴動定義

大家搞掂咗個大佬，淨返果啲再清算！！

唔好模糊焦點呀！！

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

Push

push

推，太多冒警po

多謝巴打互相提點
請繼續貢獻你嘅力量